最近想分手😣

唔想同女友出街😖😖😖
出去介紹老死佢識都失禮人，次次都叫我啲friend同志，仲要去嚫餐廳都大嗌服務員…
分手好嗎？

噉又一齊？

快

支那婦！留嚟畀friend 享用

但又唔捨得

分手啦我地 我都想同你分手好耐

我知錯啦
寶寶唔好啊

介紹黎識下利申a0

咁小事咪同佢講囉
你係唔鐘意人就咪浪漫人地時間啦